{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109313",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 코코호텔"
    },
    "text": "ココホテルは原州初のコンセプトホテルで、計40室の客室を保有しています。 代表言語としては韓国語が使われます。 ホテル内には計7つのテーマがあり、最新式にリニューアルされた57室の客室を運営しています。 ココホテルを訪れたすべてのお客様に感謝の気持ちを伝え、より新しい出会いとリラックスした休息を提供するために最善を尽くします。 2020年7月から始まったこのホテルは、お客様のニーズに合わせて各種の内部施設を提供しています。 客室内には55インチSAMSUNG TVが設置されており、ネットフリックスの無料利用サービスも提供しています。 また、全客室には空気清浄機が設置されており、無料Wi-Fiとバトルグラウンドが可能な高仕様パソコンが備えられています。 駐車施設は建物内と専用の外部駐車場を利用できますが、40台余りの車両を収容できます。 SUV、ワゴン車、トラックなど様々な車種の駐車も可能で、1部屋当たり1台の駐車が可能です。 簡単な朝食サービスも提供されており、トースト、飲み物、シリアル、牛乳、ジュースなどが提供されており、利用時間は07:00から09:00までです。 しかし、現在はコロナにより利用が中止されています。 コロナ予防のため、ホテルでは寝具類や使い捨て用品の再利用を禁じており、フロントデスクやエレベーターには手指消毒剤が常時備えられています。 非対面チェックインのためにキオスクを使用しており、自家洗濯の代わりに外注洗濯業者を利用して清潔を維持しています。 訪問者は、このホテルを非常に清潔で、施設とサービスの両方に満足していると評価しています。 ベッドはとても快適で、防音もしっかりしていて、安らかな睡眠をとることができるそうです。 このホテルに対する再訪問の意思も高いですが、ただ一部の利用者は温度が高くて不便を感じたという意見やトイレにかけられるスペースが足りないという意見を提起しました。 ホテル内部の暖房システムにも問題があり、浴槽やトイレの照明などでも不便を感じた利用者もいました。 しかし、上記の不便を除けば、全般的に満足のいく宿泊経験を提供したという評価を受け、特に禁煙客室として清潔さに対する良い評価も受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ココホテルは原州初のコンセプトホテルで、計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの代表言語は何ですか？",
            "answer": "ココホテルの代表言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "ココホテルには何つのテーマがありますか？",
            "answer": "ココホテルには計7つのテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "ココホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ココホテルでは最新式にリニューアルされた57室の客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルはいつ開業しましたか？",
            "answer": "ココホテルは2020年7月から開業しています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ココホテルでは客室内に55インチSAMSUNG TVやネットフリックスの無料利用サービス、空気清浄機、無料Wi-Fi、高仕様パソコンなどの設備が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの駐車施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ココホテルの駐車施設は建物内と専用の外部駐車場を利用でき、40台余りの車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ココホテルで提供される朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "ココホテルではトースト、飲み物、シリアル、牛乳、ジュースなどの簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "コロナ対策として、ホテルでは寝具類や使い捨て用品の再利用を禁じ、手指消毒剤をフロントデスクやエレベーターに常備しています。また、非対面チェックインや外注洗濯業者の利用なども行われています。"
        },
        {
            "question": "ココホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ココホテルを訪れた利用者は、ホテルが非常に清潔で施設とサービスの両方に満足していると評価しています。特に禁煙客室としての清潔さに対する評価も高いです。"
        },
        {
            "question": "ココホテルにはどのような不便がありますか？",
            "answer": "一部の利用者からは温度が高くて不便を感じたという意見や、トイレにかけられるスペースが足りないという意見があります。また、暖房システムや浴槽・トイレの照明などにも不便を感じた利用者もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 574
    }
}